大家點睇815同1165

0815我有6萬左右
1165順風清潔能源、我2$入、衣家0.59
大家有冇渣衣2隻

0815又配股啦，十個配股9個衰，
其實我覺得呢間公司比較黑
容易流出內幕消息比少數人知
所以買呢間股票賺錢既多數唔係平民百姓
不過依家個價又幾抵買，如果有閒錢，可能會入

1165...點解會買？可唔可以分享下？

0815要配股
我個0815係中國白銀、真定假

1165係因為見佢個價低、點知低處未算低

1165 由$12 炒落黎，你話呢？

巴打今日賺唔少喎